清倉冷靜下

近幾個星期買乜輸乜，市升市跌都輸錢，每日都唔見幾千鎂，個倉已經唔見30%

正所謂輸開有條路，係咪應該清倉，遠離股市冷靜下...

清左啦

完全唔知點贏錢

有時輸少啲就係贏

期權定正股

冷靜下先啦巴打

尋日短炒明源雲都執到少少，休息下先巴打

Both

一半半，有時都覺得自己買太多option

清完升咁點算？

牛市點輸

跌市要輸得少，升市要贏夠多
浸下先啦

咪再搵過

BUY AND HOLD 係贏錢既必勝法則

又止賺 ching好有良心

下星期反彈先來清

輸到個人好慌，好辛苦
真係要抽一抽離

buy and hold 宜家領略到有幾個條件

1. 優質股
2. 入貨時機唔太差(但點斷定就真係仲未摸到

不過宜家開始覺得自己唔適合玩股票
完全唔知點克服股票會大跌既恐懼

但我買左put

邊個知幾時反彈

我純粹覺得下星期實反彈

炒股唔岩你

唔好咁直接

你根本係喺度賭緊錢, 長賭必輸

賭唔起買番正股算啦 期權係難玩

咁個個入股市都係賭啦，包括價值投資，係唔同賭法姐

學下基本野先啦

最部聽依個都ok